有冇人可以幫下我

我係一位前線，同時亦都係學生，父母係深藍，佢哋知道咗我呢4個月成日出去發夢，唔再比錢我生活同埋讀書，話我收錢做野，所以唔需要比錢我，我好無助，所以希望可以有有心人能夠借錢比我交學費同埋生活，希望你哋可以幫下我

幫你推

推

Pish

學費借loan啦
飯劵有需要？

慢慢同屋企人傾下。

推，小朋友小心犬隻